觀塘區有咩放題性價比高？

如題

好肚餓

好似有間自助燒烤 但係唔記得咩名同地址
利申：係youtube睇過

我屋企

百里香

好多謝你既情報，就去你講果間啦

利申:去緊

極尚大瀛喜

油甘魚好食